盛傳人大準備褫奪4名泛民議員資格 民主派開記者會宣布一旦DQ將會全體總辭！

痴線 仲要等係就宜家總辭啦

支那係咪要驚

好

我跳樓啦

唔好拉住我

我真係跳啦

唔好阻我

我今次跳啦真係

盛傳OMDB將會宣佈法治已死

等比中共扣糧

唔包蟲態？

依家先辭有用咩

得返啲奶共派
可能成個議會制裁

說好的議會戰線阻惡法呢

on9
即辭啦

應該有受虐傾向
鍾意支共日日撚9佢地

泛民洗唔洗又講邊個話總辭邊個係鬼？

咁佢咪認左佢係dead body

未有呢個消息前已經要遲啦

而家同膠劇嘅「你唔好迫我，唔係我死比你睇」有乜分別

咁就真係世界末日了
驚死人 唔好再講 我驚我接受唔到

真係總辭嘅，留/走兩派可唔可以停止互屌

拜登上任總統之後要一齊夾國會做嘢

係下一住總統上任
點解一定係拜登呢？

中共心諗WFC

傳到2046

要侵贏選舉先得